統計：仇警原因 請誠實作答

我係憎啲濫權濫暴嘅警察，對於符合規矩嘅拘捕行動我係無意見

: 憎濫權濫捕濫武的警察，符合警例同武力守則的行為係可以接受或無意見

: 無論警察做乜都反佢 即使符合所有規矩，佢都係錯， 即使有人掟磚汽油彈，應該龜縮，乜都唔好做，總之一出武力就佢錯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

今時今日仲做狗已經值得人仇視啦
你見到自己同行咁撚仆街都唔出聲
仲以為自己係白警？
大形示威有咩部署 你都唔放上網講叫人小心
你地都係共犯呀

呢個係subsequent effect 唔係root

傷天害理

善用不推文回覆

上一頁

做錯嘢唔撚認錯

嚴正執法就ok
唔需要偏幫示威者

我係仇濫權濫捕濫武的警察

憎黑警
之後憎包庇下屬的高層
掩護黑同袍的也是黑警
盲撐黑同袍的也是黑警

然後....還有白警嗎?

香港警察本身就係為邪惡的目的而存在
係為鎮壓爭取民主自由的抗爭者而存在
所以基本上我係憎哂全部狗
只係好憎同冇咁憎的分別
全部都係抵死

我話你知啦垃圾警犬
可能係雨革個陣 仲會有人相信有白警
但今時今日 你d同事幾咁醜惡
前線個堆持牌恐怖份子 睇人唔順眼都可以打鳩人
後場既高層黑社會 包庇你班仆街係前面打人 滿口大話 手段卑鄙 當正成個世界無到

所謂「我無份打人 我打份工啫 好無辜呀」個班
如果你係為左錢而委身於垃圾堆中 你自身都係一件垃圾
如果你話自己係為正義而繼續當差 咁你就應該第一時間取締身邊個班兇手
你地學堂教既 一人犯錯 全隊受罰
既然班前線狗唔敢承認責任 咁就由成個部門既人一齊承擔後果

學藍屍話齋
你地俾人斬死都無人可憐

但如果爭取自由當中牽涉到違法行為 警方應如何取捨？

我唔係警察 只係一個和理非

我覺得警察法官的權力應該係由人民賦予(但香港唔係)
法律最終必須得到人民的認可先係正當
任何得唔到人民認可 甚至反對的法律都係惡法
警察只係人民的代理人
代替人民去執法
法官都係人民的代理人
代替人民去審判疑犯
當警察執的法 法官司的法得唔到人民認同
佢地就失去執法司法的正當性

警方應如何取捨？
我都唔知
最低限度係你自己唔好犯法先

帶俾人恐懼 所以仇恨有牌黑社會

不推文
解散並拉狗隊坐監

例如 警例准許使用合適武力制服疑犯 咁警察用左警棍打佢手腳 打到佢唔再走佬反抗 咁呢個行為係合符警例 但你會有咩感受？ 你會覺得警察錯定覺得警察都係依法執行職務而已？

唔係因為佢係警察而去憎佢 , 而係佢做啲衰野而去憎警察

只要唔係為發洩當然ok la
問題係依家佢地係打頭而唔係手腳

Agree

做到look 7又唔跟規矩但係仲高人工過IT狗

幫助大陸人入侵香港
點解唔憎佢哋？

警蝨唔係香港人, 係死支那人

黑警係我地仇人
黑警繼續鬧事
黑警破壞法理

睇唔過眼

呢個投票有d怪怪地

態度極差 前線為所欲為 高層死攬 擘大眼講大話

仲有理由咩依家？
濫暴濫告濫權
一個都唔可以放過

點撚樣可以簡單二分 戇鳩樓主
我全部警犬都憎
就算佢跟足警例
見到同類做仆街野唔阻止=幫兇 咁點計？

警察呼吸都有罪

何謂一個團隊? 何謂紀律部隊?
又想用樹大有枯枝去形容?
細細個有冇聽過考差佬查幾代?查家宅 好似好嚴謹既喎
咁多年專請一班低智能 低EQ 低IQ 低學歷黎做兵仔
以致警隊犯罪既新聞都唔少
由頭到尾係一個鋪排定撈唔掂選擇去當差既都係個廢物?

支持合情合理合法拘捕
理性態度

守水塘嘅計唔計

我都係傾向呢個立場 但有時有啲人見到班警察企係地鐵站屌 搜身抄牌又屌 已經分不清係為屌而屌定真係佢嗰一刻行動有錯

[

有人想分化我地

任何協助獨裁政府鎮壓抗爭者的行為都應該被屌
唔通依法鎮壓就冇問題咩

同埋我都唔係好明咩叫為屌而屌
你見到個強姦犯企喺街邊比好多人追住黎屌
咁嗰d人係唔係為屌而屌？
我就覺得係因為佢強姦左人 所以佢先會比人屌
香港警察比人屌都係同樣道理
因為佢地做左d人神共憤的事
所以先會比人追住黎屌

基本法確保有集會遊行自由的權力 但同一時間公安條例係約束返相關自由 避免該自由無限擴大 擾亂社會安寧 咁如果你係警方 遇到違法事情 你會點揀？

On9投票

點解要咁執著違唔違法？
我問你一個問題就夠
如果你係法官／陪審團
唔需要根據法律 只憑自己的良心／直覺
你會唔會送被捕者入獄？

當然被捕者因為好多唔同的行為而被捕
有d可能只係企喺到鬧 有d可能塞路
有d可能襲警 未來可能會出現殺警 恐襲警署
你亦都會有唔同的考量
但我諗你至少唔會覺得企喺街邊鬧下警察應該坐監掛？

同埋我覺得你似乎認為憲法 法律好似神一般的存在咁 神聖而不可侵犯
「基本法點點點 公安條例點點點」
你覺得憲法 法律重要 定係人民的意願重要？
當法庭的裁決同眾多人民的意願有極大落差的時候
你會選擇支持法庭依法判刑 定係支持人民推翻法庭的裁決 甚至推翻成個政權？

同埋我上面都講過過人民同警察同法官應該係屬於一種點樣嘅關係
所有權力理應來自人民
民主國家就係透過民主選舉體現「權力來自人民」
立法 執法 司法的權力都係來自人民 得到人民的認可 有認受性
咁係唔係冇民主選舉 警察法庭就冇認受性呢？
當然唔係啦
過往香港一直都冇民主選舉
但當權者得到市民的支持，相信 就有認受性
但當警察執法 法官司法得唔到人民的支持 失去認受性
佢地就冇資格執法司法
最後想問你一個問題
你會唔會支持呢個香港政府 香港警隊繼續統治香港？

721 83q

法律本身的設立係神聖而不可侵犯 亦唔應該因為不滿意個政權 咁兒戲就隨便無視左個法律或覺得無須再遵守法律 否則任何人求其一句話唔中意政府 就做違法行為 社會咪好混亂？

我覺得示威者用左違法行為表達訴求 但同一時間亦受到法律制裁 係體現法治 而執法者應該一視同仁地執法 唯現時出現左選擇性執法 有違法治之本

點解要有法律？ 就係因為社會出現分歧或不同意見時或各有自己道德觀念時 提供一個standardised 嘅標準去判斷每個人的行為是否合乎一個文明社會的期望 呢個係最後一個理性的方法去判斷對錯

法律的權力來自人民 所以解釋左點解會有立法會？ 以當一條法律不公義時 代議士係絕對有權代表人民修例或廢除法例

符合警例同武力守則的行為?
sor真係612之後冇見過

巴打你係唔係政府/警務處既人?

如果佢地一開始就跟程序做野，根本就唔會搞到依家咁。香港人好懶好冷漠架，你拉咗人，佢地唔會有反應。但警察亂咁打人，香港人先會嬲到咁。

其實你所講的野咪就係一個國家應該點運作
一個民主國家從人民唔應該隨便違法
一個民主國家的人民應該和平示威
一個民主國家從人民違法應該受到法律制裁
一個民主國家應該透過法律解決紛爭
你所講的內容有一個好重要的前設條件
就係嗰個係一個民主國家 民主社會
但香港唔係

唔通你會認為即使法律係由獨裁政府制定
人民都有義務遵守？

我諗未必
因為守法呢兩隻字對香港人黎講太根深蒂固
由細到大都不斷被教導要守法
唔守法就係錯
對方唔守法係錯
但我唔守法一樣係錯
做錯的事就會受到良心責備

我覺得香港仲未去到獨裁政府嘅程度 岩岩卡住係民主同獨裁中間 因為現時仲有立法會仲有司法機構行之有效 起碼真和平集會仲會批准而無受打壓 如果當一日連言論自由都無埋 連登fb集會都唔比時 嗰個先係真獨裁